[關囝支持者點兜好]點睇理大民選校董當眾屌柒關囝?

大大聲話佢擺林穎恆上枱
等睇人地話佢五毛 益友先
詳情請聽神駒LIVE

仲大大聲話佢倒米
影響本土運動
我笑佢笑足咁耐終於有人認同

五毛